［發達大計］應該開返間平價港式飲品店

除左去茶餐廳，我有時都想飲茶記風味涷撚死同涷撚茶。
奶茶/央都可以。

價錢方便要平民。 唔好好似天仁果d 20幾蚊。

建議：
撚死 $5
撚茶 $7
奶茶 $10
央 $12
好立克 $12
華田 $12

轉涷+3蚊

加埋環保用料，貼埋米豬連logo。

撚有錢賺。
冇錢賺點做落去

你知唔知幾錢一個檸檬？

咁你一日要賣幾多杯先回到本

野飲好撚暴利